有冇人係日本讀緊大學？

啱啱開始返左半個月學
乜說明會迎生會都取消晒、入左學以嚟淨係去過大學1次唔好話日本朋友、留學生朋友都冇啊屌

衣家日日online上堂、日文底又唔好、啲筆記深到屌出聲、老師講緊乜又唔係好聽得明啱啱入學就開始擔心畢唔畢到業⋯

有冇人同我一樣或者有過來人分享下

你其他同學都係冇朋友㗎啦

佢地玩Twitter 玩到熟哂、每個學部都好似開左line group 內向毒撚又冇玩開Twitter得個睇字

同埋我個學科得我一個留學生、其他學科起碼都有幾個中國同台灣人唔係話想埋堆圍威喂但衣家好冇安全感

日文唔好都可以讀日本大學?

ペアーズをダウンロードしてセフレを探して

絕對可以 讀語言學校見證住條中國人每日上堂打機訓教、放學不停打工、期末考重考4次先合格、講句完整句子都有困難既佢入左大學

你入到學算好
遲下果d都唔知點算
家下6月果場EJU都取消埋

咁又真係慘d

真心咩報左6月EJU咁點算

今日正常EMAIL收到通知
好似唔止香港 連日本果邊都取消埋
EJU張通知話會建議D大學收生既睇埋學生既其他標準
但留學生既話除左EJU既 就得返JLPT
睇個勢JLPT都似收皮

今セックスする気が行方不明
話說頭先睇Twitter有條1年級生到處入唔同學部既line group、不停私下搵女叫人去佢屋企、又真係比佢約到之後想除佢衫想搞佢點知比條女走甩左衣家通哂天 唔知佢4年大學生活點算

咁就PK了，咪要等12月先有得再考

單睇JLPT就入到大學都冇可能啦wa

諗住aim目標關西大學架

有

咩地區？我以前讀嗰時無乜香港人，而家多咗好多

同埋可以練下講野？唔計成績面試都好重要其實、見過小組面試有啲人可能內容好好但係發音之類好差搞到聽唔清楚佢講乜、啲面接官塊臉黑哂

係邊到讀緊啊有冇有趣野或者意見分享下？

咁就閪啦，口語好撚差

見有啲學校唔駛面試，用EJU分報就得

諗諗下12月安全起見都報埋

九州 香港人好稀有

唔洗面試咁有趣？不過佢問你既問題間間都差唔多唔洗驚一定會問志望動機同畢業後想做乜、點解揀衣科

九洲都唔算好僻姐。我只去過一次九大d學會，加油

個個架仔都係狗公黎架啦，係佢做得柒姐

俾我用HD駁上大學
仲有俾你用HD駁上去的多數較易完成
要考留學試太麻煩

你應該一早quit 語言學校
浪費精力

連N2都冇